之前有手足上小額錢債告一哥有無下文？

追究濫暴造成經濟損失

雖然係話講緊幾皮

但claim到意義好大